連登科普-物理物料專家全部入晒黎！

首先為上一個解放軍post報錯，先抱歉一聲！

但現時香港現況已經去到水深火熱之中！科普價值絕不能缺少！

為推廣連登科普，今次教大家咩係非牛頓流體！

如果一盆生粉水溶液，將手插入水溶液中再拿起來，手上會沾滿白色的生粉溶液。睇起來沒乜特別，但是它有特殊的性質。

推丫！